---
title: 插件使用
date: 2018-05-07 00:36:22 Mon
modify: 2018-05-07 00:36:22 Mon
tag: [bundle]
categories: VIM
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# 插件使用

## 概述
- 之前就有很多次的折腾vim，总想着要把vim打造成自己的ide，但是之前的所有尝试都是失败告终，究其原因是因为没有真正在一个项目中使用vim，还有就是没有感觉到使用vim是迫在眉睫的事情。
- 最近想要开发django项目，然后使用vscode的体验很是不好，因为笔记本太老旧了，运行vs很卡，但是vim就完全不会感觉到卡顿，
- 然后就萌生了使用vim的念头
- 昨天晚上开始捣鼓vim，安装了插件管理工具vim-plug，然后安装了一系列插件，包括很好用的NERDTree, emmet, 最想要安装的插件是snip功能的，但是因为要依赖python，而我设置的python好像有问题，总之代码提示功能暂时没有实现，而且运行也是一堆报错，就全部卸载了。
- 现在感觉开发可以不使用vscode，
